達哥真係香港人嘅代表

講緊上咗岸嗰班深藍

可能你屋企嘅癈老曾經都去過六四晚會 零三遊行
但係幾十年安穩嘅生活已經消磨左佢哋意志
佢哋依家只會在乎簡單物質上嘅滿足
再者佢哋唔會覺得自己暗着良心做人
而係成個人心態已經變咗

一般人來講 可能係經過左幾十年嘅變化
只不過係達哥只需要五年

所以希望無論未來變成點 大家都唔會忘記呢幾個月發個嘅夢

請真 一般人都唔洗十年咁耐
你睇黑警一年已經搞惦
做支那生意既就可能兩三年
達哥咪死係支那資金到

寧為大J 不為達狗

佔中到而家都五年啦
講真過咗佔中之後仲去做警察嗰啲真係枉為人

出面打到咁行都仲咁得閒開呢D post

啱啱先發完夢返嚟
又聽完屋企啲深藍講廢話先有感而發啫

Push

係屋企聽埋d廢話 心都灰埋